有無巴絲睇開hu ge

講明先 唔係打手 但我覺得香港YouTuber黎講算幾有創意 少有會玩下prank

改個咁既名 你係咪福正

唔撚係啦 唔識佢地
題外話 佢地琴日比人打

木版加釘

希望佢地12月31前有7萬訂閱
幾欣賞佢地拍片風格咁夠膽